神駒:包圍立法會係冇用, 嘥時間, 純粹造勢

612個陣？

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

見唔倒呢個post? 相都唔同潻⋯⋯